美國10歲女童遭鱷魚狂咬7次 「徒手扳開鱷魚嘴」逃命

美國佛羅里達州的10歲女童Juliana Ossa日前在公園湖泊游泳，沒想到卻遭到一隻短吻鱷狂咬七次，而她一邊大喊求救，一邊則是徒手扳開鱷魚的嘴巴，才成功脫離鱷魚的攻擊。

據《NBC NEWS》報導，Juliana Ossa當時在奧蘭多的莫斯公園（Lake Moss Park）內湖泊游泳，卻遭到一隻長約2.67公尺的鱷魚突然狂咬她的腿部，至少7次；她隨後被家人和救生員救起，但這起意外也導致她的左膝蓋和大腿下方有撕裂傷。

Juliana Ossa在接受NBC採訪時說，「我試圖打牠的額頭讓我走，但行不通」，一開始真的很害怕，但想到之前曾看過有人打鱷魚嘴巴，所以知道該如何做，「我就把扳開鱷魚的嘴巴，試圖擋住牠的鼻子，讓牠無法呼吸，順利逃過一命」。

Juliana Ossa的家人說，「當我把她帶到岸邊時，就看到她的腿上流出超多血」；而護理人員凱文•布里托（Kevin Brito）說，女童在整個痛苦過程中都保持冷靜，「她是一個堅強的孩子」。

他知道......

會唔會激發左潛能

哭

如果佢同俄妹隻揪邊個會贏

痴撚線
咁撚冷靜

以前睇紀錄片有講，鱷魚合埋口果下好大力，所以應該禁住佢個口唔好比佢張開

比大家當小智識去知下

我來縫！

被咬過的人生我也想試一下！

咬合力再加拉扯足以一下令你肢體由身體分離

真係想試下？

笑左

邊位絲打？

我都諗左幾秒先明，佢意思應該係防止被咬，係佢咬你之前撳住佢個口，唔好比佢擘大

記得唔知睇過咩話，插佢隻眼就會鬆口

睇過人在野條友本書有講，鱷魚擘大口舊肌肉其實好細力，所以如果可以壓住佢個咀佢就收皮，同埋喺水俾佢咬住唔可以企喺度，因為佢會開始旋轉撕開你啲肉，要浮喺度同佢一齊轉，冇死得咁快

學到野

忍笑忍得好辛苦

其實唔難

屌

基因鎖一階

美國素有勇武民風

明明就色狼

鱷魚咬到大型d嘅獵物
就會不停轉身

睇過貝爺條片同一個QB去捉鱷魚食
話要綁著佢個口一定唔可以打開
唔係既話個QB跳落去用刀會好危險
因為鱷魚開唔到口既話會都會旋轉咁爭扎
到時仲危險

呢段就鱷魚唔小心咬左同類隻手

細細個睇過動物片話係水到比鱷魚咬住隻手，可以用手禁落鱷魚個喉嚨個位，等啲水直接流入去佢就會放口，因為鱷魚咬住獵物果時喉嚨果關埋等啲水唔會入到個胃到。

正常人就算求生都唔會捉鱷魚做食物咁癡線，係真係條友咁癲先諗點樣捉嚟食

細條都可以諗下
大條真係唔知邊個食邊個

樓上咁多個動物學家

有冇link?想睇

條鱷魚同佢玩下姐

咪係 1999

痴撚線

佢有集係佢個人直接跳落水到用手禁住佢個頭 之後就咁拎把刀仔出黎鋸佢

出現了

痴線

其實點解要去走哂啲內臟
肝/心煮完之後唔係都好安全咩

癡線
刀仔鋸大鱷

食唔曬 又難保存 拎住又重咪掉左佢

有冇片

上面個段好難明咩?點解有人話1999

下面個段就真係1999喇，d人又好正常咁回覆

發生咩事

1.搬運過程中內臟有機會污染D肉搞到唔食得
2.好重
3.鬼佬唔食內臟

新戰鬥民族

鵝肝

食唔哂既內臟會引到其他野獸

基因鎖

好耐之前睇過套野，有個研究鱷魚既專家想知d動物咬合力係幾多
搵左好多隻動物，又獅子又巨龜，最後發現自己玩開既鱷魚係數一數二勁，好似一千磅力？

依啲工幾多錢都唔做

Agree

應該係細鱷？正常鱷魚一咬住就轉幾下。成隻手腳扯斷到

識野喎巴打

真係轉

咁果個都係細路女姐
如果大鱷vs大人
我相信如果都係一樣

大家既鍵盤都很好用

molamola

最後個下我好似見到隻手甩左..

比佢咬實左點防佢轉身扯你隻手

鱷魚唔識用口呼吸？

美國基因改造人

打鱷魚拖後期啦

乜撚旋轉咁爭扎

淨係知識打錯字 根本唔影響到佢想表達既意思

下面果段諗左陣理解到佢想講咩

唔知點解覺得好好笑
比佢咬仲要忍痛做呢啲野 都幾高難度

你竟然明下面講乜
咁你可唔可講下捉嘅時候竟然綁口定唔綁口?

我第一次睇嘅時候以為佢同鱷魚表演花式旋轉

點解睇落去咁搞笑

野生動物生存環境同養殖動物唔同
內臟好多寄生蟲
尤其是水陸兩棲果啲動物

貝爺之前都講過
除左冬季
野生動物嘅肉過左幾個鐘唔食都會好快臭
因為佢地生存環境污糟過養殖好多

搵咗好耐 得呢條好蒙又有雜音
勿屌

CLS

右邊嗰隻講緊"唔撚係掛"

屌條片都講埋俾你聽點解要去內臟，都仲要問
你話無字幕英文差都話，俾撚埋字幕你都仲要問

犀利
女中豪傑

堅呀

正常人痛到PK一定會係咁猙札

咁如果咬住左應該點?

係水and唔係水到

留名等睇
「其實唔難」

美帝試生化武器

你搞到我replay多次 好好笑

其實係條鱷魚好彩

打得贏鱷魚
下次可以挑戰河馬

上面有人講了 重睇啦

諗起佢

打眼球有無用?